有冇人知緬甸依家點

點解好似靜左好多嘅

又封網又拉記者咪就係唔想外人知啲閪行囉